大家係邊度買扒?

講緊中上價既澳/美/加牛, 日本和牛另計
Citysuper 多款又靚, 但係貴
一田算係好唔錯, 不過其實都係解凍貨, 如果搵到貨源直接買會平啲
Aeon 都偏貴
但好多fb / 網店買扒都係隔山買牛, show出黎張相一定靚, 但到手又另一回事

仲有如果想買tenderloin, 有無地方介紹?
我見好多都要原條買, 成2kg 點撚樣食

donki

黃店

你買過ok?

真光書院

蚊蚊蚊大師

2kg tenderloin 原條整 beef wellington

Feather & Bones ?
我行過見都幾多種類

垃圾藍店

藍架

一個月買2000左右 幾好
平過AEON

呢排HKTV MALL 自己都賣凍肉 肉眼500G 只係169 夠兩個人食
不過好撚奇怪冇牛味

都係買返呢間

人超囉

黃店來

食唔哂呀師父

窮人食開佳寶冰屍肉

人超一定係黃

幫下小店啦

好難同大超市競爭

唔撚係呀，依家先知，收到即 blacklist

個個黃店平台
m7都係150左右
m9就180左右

做咩去藍店買

拎黎Roast囉
食唔哂雪起做冷盤
或者自己切一塊塊包好再froze

講多D做咩藍, 間野幾好service

我都想搵間黃嘅黎買, 不過好少資訊
有無介紹

人超囉

好食

廢人請慢用

呢間賣豬扒
賣牛係嶺南

信我喇 400蚊免運
你買兩三塊就知OK
收貨見佢夾文宣架

禮食品巿場
黃店

我住港島 有時朝早落單佢即晚就搵人送上門
就算唔係即晚 第日都到

Angliss 零售部 - foodtalk

買返黎解凍, 切塊再凍, 食個陣再解凍
質素無限下降, 浪費哂
有得一份份買就好

仆街藍店!

急涷扒係無味

鮮達都係急凍但係有

貴到仆街食水勁深
物非所值
仲幫襯?

佳寶，食開三成熟，搵豉油醃，正

某d凍肉舖一定要原條買
但買完佢會幫你切開一份份

因為佢藍咗,已經冇討論價值
係想問下邊度有一條條tenderloin 買

入面啲蟲卵都3成熟

切左佢 包好 入freezer咪得囉

thawing 做一次, 破壞一次蛋白質
除非你個雪櫃夠勁啦

餐廳d扒都係一條條黎
改好一個個portion 入freezer
處理得好 應該唔會差太遠

donki上次買過塊西冷2xx蚊
煎7成熟覺得唔錯
每面煎分半鐘左右 落海鹽

有冇咩黄店有鋪面賣呢d?

有冇名?
就係留上講既人超?

呢間藍撚到黑

原條roast都唔錯

咩係人超

人超=人民超市

蕭生開既

你話黃唔黃啦

個溫度要好小心 (伸脷: 做過research lab知雪細胞好難)